口交部考慮不承認bno護照作為有效旅行證件

多謝提供笑話一則

有人會用BNO去中國？

關佢咩事？

咁咪唔去囉

外國護照要中国承認??
有幾多人會用BNO黎中国香港入境

BN(O)返大陸, 叻啦

用bno 無得離境？

最多支港冇領事保護, 出到去關支那屁事

廢到

邊個用BNO 去支那都幾串

人地國家既護照關你個國家鳩事?

好撚想去中國咩on9

唔承認人地既旅遊證件係咩玩法

不愧為中國斷交部

不嬲都唔認啦

唔係返 係去 政治不正確

好卵驚

下？用BNO去中國架？

呢啲就係正確強而有力反制措施

瞓撚醒未呀大陸佬

傻撚左

英國承認未得囉，戇鳩

唔係不嬲都要回鄉證嘅咩
冇聽過BNO可以返大陸

不嬲用bno都返唔到大陸

佢咁樣就當做咗嘢呃班小粉紅

唔知幾時承認

現實係無人會用BNO離境同入境，香港居民係用身份證
除非你話所有支那航空包括魚翅都唔比用BNO買機票，咁咪搭英航囉

都話冇續bno甚至唔見咗都可以去英國居留，有冇聽書

係囉 回鄉證應該係簽證

汪：汪汪

出境用SAR 到英國拎返本BNO出來，甚至到埗英國先報失都得

弱智支那政府

太陽能電筒？

可以用火車頭上機，bno 入境

本身BNO係香港都唔會有領事保護

出境用香港身份證
關本BNO乜撚野事

唔係返 係去 用字不正確

香港人出入都係用身分證，個bno係入人哋境至用。

講到會有人拎bno去支那咁

我地去支那都唔洗用護照既

佢意思係逼下泰國呢D小國跟隊啫
同埋逼機管局航空公司唔比BNO 登機

checkin 無得用bno?
全世界咁多航空公司 你禁晒佢地囉 國際機場準備收皮

大佬 你講咩春啊.jpg

根本唔得, 有外國護照的會用外國護照, 如果香港籍的要用回鄉證

BNO續期條thread , 好似有人用BNO申請到中國簽證的
仲有張相
話果陣深圳放外國人入去

唔承認別國護照算唔算斷交

邊會有人拎BNO去支那

我反而諗緊佢係咪唔畀人係香港用 bno上機去其他國家

呢個係咪就係佢講嘅強烈反制？
我好驚啊

咁咪用特衰，不嬲都雙修

嗰個好似係經濟特區簽證

唔係正式支那簽證

咪睇下邊d國家跟

哦

唔俾用BNO出境？
用特區就屈你已經有特區， 係支那公民， 唔可以有雙重國籍
咁樣夾英國， 最後BNO全部自動升BC

其實我最怕嘅係佢所指：喺中国境內（包括香港），用BNO出或入境都不作有效證件

不過你有你不承認，我咪用特區護照出境

佢要反制應該係不承認所有英國護照
即係英國人揸BC都唔畀入中國境

香港出境理論上唔駛passport

快啲做

唔做正龜公

開到我以為出國,睇真啲原來入境,心諗

持有BNO嘅人唔係得香港人咩？咁香港人去中国唔係用歡樂卡㗎咩？

我係咪睇錯咗，定係睇唔明？

垃撚圾

諗下都好笑，日本入境要聽你中国支笛唔比BNO入境? 你老幾

你話唔畀用BNO香港出境我就驚

出境用特衰，去到外國用BNO入境，攪L掂~~~

逼到泰國咩, 唔比BNO holder入境即係搞鳩英國, 駛唔駛簽visa係另一個問題

佢可以點逼人放棄英籍？

佢有承認過咩？唔係不嬲都唔俾人用BNO入支那咩？

不嬲都用唔到bno 去支那嫁啦

笑撚左 技窮了

其實香港人好似唔可以用護照入大陸境
要用回鄉證
定係佢唔俾人用bno出境

I go home by bno.
我去中国用港澳居民通行證。

加速換BC

咁樣仲好

BC有望

本身支都唔認可BNO及居英權獲得嘅BC
無領事保護的

突破盲腸

好撚尷尬

你去機場Check-in同上機時都要Check護照架

我就唔信禁人去英國
去歐盟轉機去英國

但係機票 check in 果時會入證件
佢可以好似上次捉人/話你本 bno 無效

所以只可以拎住 bno 用 hkdi 加特衰護照出去

中國真係好智障

又係果d基本法腐乳

不嬲佢都唔接受人地用 BNO 入境
要人用通行証

香港出境可以用身份證

如果咁姐係迫BNO真平權

出境不嬲唔駛passport

有香港PR夠做啦，如果佢搣埋人三粒星就真係再加速

哇，震驚十四億人的反制措施

亮劍

笑大人個口

下一步會唔會順便充公BNO持有人財產，同埋失去香港居民權利

中國唔承認香港是咪要跟機？

我都廢時覆多你一次
睇返上面啦

尷尬

特衰都入唔到境啦講呢d。
一定要回鄉證

英國一早知你咁玩，所以當visa咁處理 你痴落咩護照都得

囉住兩本護照未得
出境特區，入境BNO

真BC

CHECK IN係航空公司既事，佢可以限制中国航唔收BNO，但無得限制外國航空點做
除非你話機管局配合唔比持BNO入離境大樓，咁咪拎本特衰出黎囉，張機票睇唔到你用特衰定BNO買

中国宪法腐乳

本身都唔認，有咩分別

Check護照係到達國家 唔係離境國家
用身分證出咗境 就係出咗境

快啲做 唔做一世正契弟

你用到先算啦

用SAR 入中國境都唔俾，要做臨時visa

中國唔承認，即係香港都唔承認？ 香港人無得揸bno出入香港？

收左bno 皮 真係有機會直接變bc

咁就好， 到時真係BC通街派， 除非佢夠膽連BC都唔認

香港國際機場
Hong Kong International Airport

香港國內機場
Hong Kong Internal Airport

有人可以拎到BNO 去強國去澳門？

Check又點

唔好玩啦
邊撚個會同你用BNO去中國
有得揀呢輩都唔會返大陸

已經冇哂反制手段
依家就真係放任式是旦炒兩炒當煮餸
連戰螂都戰唔起 冇哂力

耿爽堅堅後繼有人

拎住本BNO 當你犯國安法係機場拉你走

英國一早預左你有呢一著
講明無bno係身都可以入境
入左境先慢慢搞visa
國籍唔會因為你有無護照而影響

係, 因為要政治正確
佢唔會比人用護照入中國
因為護照係比人去外國用
台灣都要你用入台証

泰國係兩頭蛇，但好聽支那話
甚至係韓國出發香港
如果你渣BC或BNO
佢會堅持睇HKID 或HK visa先比登機
感覺支那有係背後搞小動作
理論上bno已經係合法入境香港既文件

咪傻啦，啲航空公司咁"政治正確"你估得唔得!?? 除非佢要搜身摷到BNO唔俾上機，唔係嘅我show特衰上到機就攪L掂，落咗機我用咩護照入境冇人管得到

即係又逼d航空公司唔承認BNO 旅遊證件

以後香港警察法庭要交低旅遊證件，香港政府跟返一國策略唔使交低BNO

BC有望

多謝支共

佢意思應該係，喺中國（包括香港）範圍內唔准你用bno走，去邊都唔得，因為唔承認？
不過大不了咪做下衰仔用廁所板
去到再用bno有幾閒
佢夠膽玩真正嘅出境限制先算啦

唔係 佢講緊你機場出境用bno就唔比你出
唔好講d咩用身份證出境on9野
機場counter已經會睇

Noted with thanks

都冇諗住去支那 慳啲啦

都講左係香港上到飛機果刻除左係航空公司櫃台你都可以唔駛拎本BNO出黎
真係驚英國美國航空櫃台都有鬼既，你咪襯特衰仲有免簽用特衰買機票，本BNO放係行李暗格囉...

去台灣日本新加坡轉機你咬我食咩

為咗你傻閪支那得罪成個西方集團

堅春爽斌

咁咪出境用特衰，入人地境用BNO都得掛？

快啲取消中國籍啦

你唔承認又點

護照係用嚟入境又唔係出境

咁特區護照當俾乞衣.
拎特衰出境. 再用BNO 出入境外國

廢老倫

根本諗黎諗去都唔知可以點反制人
就算想發爛咋打仗
門口已經有百國聯軍 內有天災 人民又無骨氣

狗官可能自己都考慮緊點樣逃走投誠好過

呢位C兄應該未搭過飛機定 不嬲Check-in時都要show護照(就算係網上Check-in到咗機場都要double check)，入閘上機前又要對護照同登機 證，ID唔得呀

直接變BC

係 中國國籍法不嬲咁寫 佢想呃邊個

至於係上海轉船或轉機去外國
如果渣BC 或BNO
佢地會作出留難但最終多數成功登機登船

而廈門坐船去金門，中華民國海外護照，係可以順利登船

冇錯，根本對持BNO既香港人冇影響

好似無得出境用特區 入境用BNO
你本BNO入境嘅時候都冇你出境既資料

出境用身份證

其實係睇地勤公司定係香港機場督灰

可能要學支那咁出國要限制同登記

英國幾時反制唔承認特衰火車頭護照

大英祖國

check in要睇passport

禁止用BNO買機票呀？

出境搞登機循例要睇睇passport
要搞的話，應該喺嗰個位搞你

BNO 係唔可以入境大陸. 因為大陸唔承認.
俾你入. 都只係個關員唔知BNO 係乜.

點呀大陸仔

香港出境唔使cup護照㗎

對本特衰比佢睇呀，講左N次

出境係用HKID

係checkin要睇passport

直接取消中國藉同香港身份啦

出境唔係身分證就得啦咩

不過如果去D 要搞簽證既國家. 美國, 澳洲. 就會麻煩.
你要用BNO同特衰都整VISA.

貫徹習思想

支那真係柒撚到
人地美國次次都係trump出黎講野
堂堂支那大國淨係識叫口交部出黎吠
習總廢撚左？

CHECK IN果班係航空公司地勤
国航因航可能會配合，但其他外國航空公司我唔覺得會理你..

個問題係係英國入境果陣隊本BNO比佢
佢會check到你無入境資料

身份證咪得

90年代尾有勇士真係嘗試過扲BNO羅湖過深圳
比大陸關員玩左半日先放行
宜家可能會直接行政拘留

唯一做到就係唔俾你用bno 買機票同checkin,如果有airline 跟就會俾西方制裁

會唔會玩到話有bno就犯法?

再嘈5年都唔洗
所有bno即刻轉晒BC
夠彊禁晒BC入中国

多謝加速

我有試過忍笑, 但原來好難

屌 Check in 比特衰
出境用身份證
入境用BNO
不過唔知邊d國家奶共真係當BNO 無效旅遊證件

識唔識架。。。

Just do it

到果時應該特例囉曬兩本過關

刁思想先啱

其實係睇地勤公司定係香港機場督灰

可能要學支那咁出國要限制同登記

正路啦，反正Article 31 的法任佢定

CCP

或者
摺左成間駐港英國領事館
唔比我地申請簽證

係咪代表法庭保釋條件之一嘅「交出所以旅遊證件」不適用於BNO

有咩 上年年尾先去完 冇事wo

呢個乜水嚟
平時見慣果啲呢

online apply

依家就算申請去英國，都唔需要實體護照，淨係有申請過嘅record就ok
最多咪用特區出境，去到再申請
甚至用特區去其他國家，再轉去英國都得

成班支那官淨係識口交，唔識用腦

應該冇香港人用bno返大陸啩柒頭！

因航

無d咁嘅事

Die with CCP

日本好多時都會check 架wor,
只不過係因為bno 寫左hkid 係到

用bno去支那？

變BC，英國已用咗5+1，好難再直接變BC

今日搭車聽到有兩個廢老藍屍喺度講5+1嘅事
大概記得嘅內容，講：
廢老A：英國佬真係仆街，要住夠5年先畀你考試再加住1年先入到藉；仲要個考試合格先得喎，如果唔合格就浪費咗5年時間同錢，屌佢老母！
嗱，計我話揸BNO嘅，全部即刻入晒藉，咁就大家高興，我舉腳支持班黃絲反政府喇！
廢老B：咪係！最撚緊要就係啲福利，我過到嚟乜鳩都無，我過嚟把撚呀！
下減一萬字
我落車時屌咗句：英國佬欠撚咗你哋呀？！咁撚愛国留返嚟大灣區啦，撚樣！！！

攞BNO 去旅行, 超過20次(3次秦國)
反而只係得1次, 日本上機問我拎HKID 睇

因為英國guarantee唔到你張hkid有效
所以要睇埋你張hkid先放你走

我有冇睇錯

用特衰買
入境用BNO
再唔係用特衰去台灣轉機都仲得

呢單嘢最影響嘅應該就係只得BNO嘅嗰班，要特登申請多本特衰用嚟Check-in + 上機前double-check用，去到外國照用BNO照受英國保護....

反制喎

口交部又西9遊D小粉紅

支那一直唔畀用BNO入境支那, 香港人只能用歡樂卡去支那, 香港亦可用HKID出入境, 唔駛用BNO出入境

廢老 GO TO HELL!!!

成日都保留，保到幾時呀

冇中國籍嘅bno先可以用bno入

得台灣同北韓唔認BNO

因為中國同英國以外地區揸BNO = BC

bno本身支那就唔承認
需要有人偷雞喺深圳攞過簽證入支那

你意思係佢問你拎身分證？從來都未試過 韓國同日本都

同拎特衰既朋友 時間都差唔多 分唔到佢有冇check

佢隨時可以改例
要用Passport出境

有咩做唔出

海關攔截

不過英國佬真係諗好曬，所以唔駛你地再申請本野已經可以過去，VISA都係用digital

今次反制力度好勁 嚇撚死我

佢唔認非洲護照有效呀？
人哋本野係佢㗎？

轉機係一種玩法

惡撚到
我要發宇宙通行證

北韓唔認bno咩

特區護照同bno共存，出香港出特區護照，入英國用bno.英國一直都係講持有bno人士，吾係講bno出入境人士

BNO 係唔可以入大陸境. (除非關員戇鳩鳩唔知咩係BNO)
乜有人BNO 係冇中国藉咩?
冇中国藉既BNO 唔係一早變晒BC 咩

咁渣？？？

人地係叫你拎本火車頭上機飛到先搞

好蠢！
全世界唔認大陸嗰本囉！
只可以去中東或非洲

香港先係鄉下

關你鳩事咩終國

好撚勁呀個制裁
利害了我的國

其實未必
5+1方案係現時唔洗修改國籍法下最盡政府權力做
如果BNO直接變BC要改hong kong act 1985

有啲印巴裔可能有印巴籍

閱

bno唔比出境？

仆街
尋日話會出招
依招就係啦？

你確定佢哋係？ 之前喺外國返香港,朋友攞bno,經大陸轉機都要睇回鄉證

你可以點唔承認
出入香港境又唔係用BNO 出境
Airline check passport 咪俾比特衰佢check 囉

咪拎住本CNO上機。

落機時拎BNO。

Btw，英國講明你有冇valid嘅BNO Passport都可以用5+1方法成為英國公民。

無 支那不嬲都唔承認雙重國藉架啦

出境過海關係唔駛SHOW PASSPORT

等睇bno變違禁品
藏有bno=勾結外國勢力，違反國安法

仆街了，我剪咗回鄉證

有d地勤外判咗俾香港公司

有個問題係航空公司check in 用特衰，入到外國immigration 時先show bno 哩個做法有冇問題架？
外國唔會理本身airline 交既passport list 架咩？

迫航空公司唔比bno做護照

中國好大機會 會好似之前逼航空公司 將台灣變做中國台灣一樣
所有係中國有航運權既航空公司都唔可以俾BNO上機
依個機會都幾大

又話留島唔留人 做咩咁驚人走呀

最盡可以直接俾ILR

關你撚事咩 個反制好勁 勁驚呀

聽到真係嬲嬲地

大陸官方老鍊咁早都話唔承認BNO
你見返大陸讀書班人............
你知唔知而家BNO 最細年齡係幾多歲呀?
繼續吹...

上機要

up mud 9不嬲都唔可以用 bno 入中國境

慢慢周有加拿大籍加中國籍。

事實就係而家呢個plan唔係平權
唔知點解係咁話平權平權

返香港check你有冇當地出入境個印，冇就捉鳩你入黑房審

問題係，我都唔駛renew本bno, 我跟本無bno

完全係

極大部份係

反制:不承認香港特區護照

咁泰國佢哋咪冇咗堆客？

用下腦啦
而加係地勤定入境處同你搞出境呀
你搞出境用e道定俾本bno counter呀
係冇效既你去到英國咪打回頭囉洗乜你操心

北韓乜野passport都唔認

但我諗應該唔會逼其他國家唔認BNO 就算有可能都係北韓/伊朗/俄羅斯果52國?

如果真係搞太大同向英國 宣戰係無分別 我唔覺得中國現階段會咁

咁我拎BC入境先
睇你又講咩

又話留島不留人

仲有就係好似上面嗰條友講咁出入境轉用passport 唔用hkid

好撚好笑，關你撚事咩，真係睇完段嘢由心度笑出嚟

你覺得今時今日仲有人會怕支共

不嬲用bno都入唔到支那機場

依家好多國家都無印

其實出得不承認bno旅行證件，後面一定加埋特區出境限制/健康碼果類垃圾

係驚去到外國移民局見到你登機證個護照號碼同你出示本passport唔同多野問

邊個會拎BNO返大陸？

除咗支那航空公司邊個會理佢

最大可能喺個list到剔走bno
本身就咁用bno可以出境入境唔使show HKID

出境使撚護照咩

97前, 嗰班攞晒BC 喇

入禁區之前有個保安check登機證+passport
俾身分證佢ok?

有啲國家畀張紙你走嗰陣收番咋喎

無人想去

去英國都唔洗簽證，比火車頭航空公司睇，去到入境用bno，你吹得我脹咩！

落到地，英國嗰邊知道中國咁搞班揸BNO嘅香港人，仲會唔會唔俾佢地入境？

我唔會再有bno

咁咪用特衰出 唔通唔比特衰你？

入境唔會啦 出境會要求全部出PASSPORT 你上機都一定要用特區 唔可以用BNO

你到時咪試吓囉，上唔到機你咪怪我冇提你

好多國家都換左紙仔算

？？？

大家扮驚等佢以為咁做好有用

有中國籍=一定要用回鄉證出入支那

人地比支那人睇jer

用HKID 入境，check乜

佢應該要取消持有BNO人士之回鄉証嘛, 唉

用自動過關機，嘟一嘟身份證就走人啦。

好驚呀

從個人利益，當然想BNO直接變BC
但如果連班藍屍撚樣受惠，我真心覺得而家個5+1最完美政策

黑人問號

boarding pass 無護照資料

有啲根據佢哋本身國家個國籍法可能有國籍
咁就攞唔到bc

Check in 嗰陣

呢個反而make sense 啲

之前台灣迫做中國台灣都好多間跪

乜仲有人去支那咩

支那個腦真係坐撚住

吓？！咁就反擊咗㗎嗱？

有冇諗過其實政府可以廢左用HKID出入香港

嗰陣點同而家

而家全世界想消滅你

仲有如果你去部份國家如美國 你得BNO VISA 但航空公司又唔俾你上機
咁你就呆左係到

咁即係點？？

再唔係飛法國，用特衰入境
寄本 bno 去法國
法國再用 bno 入英國境
完

搜都搜唔到
可以點禁

問題係佢點知人地有冇BNO
有都可以話無

如果咁玩就好大機會搞到bno,因為出境個chop 喺同登機證都用火車頭，入境用唔到bno,可能英國會例外

經第三國啦

出入境都未識分

唔係返大陸 係去中國

咁咪用SAR, BNO visa 你帶個人入境就得

同呢家澳門一樣，要有健康碼先可以出境

但而家唔洗BNO都可以移民英國

應該見到係黃絲樣嘅出境就直接槍斃

再禁止拎特區護照去英國！BNO撚全滅

直頭唔差咗DQ埋支那籍

唔好再考慮啦 即刻做！！！！！！

改左名叫中國台灣, 同唔比某國PASSPORT既人上機係2件事

唔使寄，你帶個人入到英國境報失BNO就得

Check-in Counter, 入閘機場保安, 登機閘口都一定會check passport ， 呢個係必然

我諗最大問題係如果BNO 免簽證，但特衰要簽証，就麻煩了，因為有啲checkin 櫃會check 埋visa，咁如果因為咁申請visa, 但我又用BNO入境，咪得不償失？

BNO回鄉大法 早知可以唔洗曬幾百蚊比中女社

真係多撚謝你支共

大家b c都有望

用電子簽證，大陸狗你咬我咩

首先為乜要入佢境
有得避嘅，轉機都唔揀佢地啦
唔入佢境，我拎乜都唔關佢事

有乜嘢用
有得用bno上支那？

去法國轉船/歐洲之星

中共除非完全禁止人出境
唔係既話佢一定阻唔到BNO Holder 離開香港

玩到咁就好大機會直接派bc

BNO去大陸? Up乜春...?

轉機咪得囉

你係咪淨係識direct flight

連沙都執唔到

支共真係好撚肉酸

唔同情況 佢從來冇唔俾揸台灣護照嘅人登機

佢唔承認你passport既direct唔direct無意思

用BNO 去大陸
邊個渠頭諗出黎嫁？

用外國護照去中國好麻煩的

之前去中國旅行，用回鄉證都好多酒店唔俾住

個reception 話我係外賓

成單野最大得益人係星加坡 點玩都好 香港依個國際航運HUB一定受損
MONKEY LAND又贏 仲要係咩都唔洗做已經贏左
唉

你唔承認有咩用

試過無帶回鄉卡bno 大陸轉機去歐洲 果陣細路仔唔識世界

大陸關員問我拎埋身份證睇 睇咗眼之後
叫我下次就算只係轉機都要帶回鄉卡 就過咗

回程都係大陸轉機返香港
果個求撚其望咗眼就算數

我仲記得佢地對中國自己人反而係驗屍咁驗

果陣習總未上位

習近平外交思想研究中心

SAR中國政府出都唔認

有BNO 嘅人必定可以申請SAR

唔制
我要拎住唔承認嘅有效旅行證件型d

開口叫人才過去都唔使.
因為大把人過去

有無試過用火車頭先去一個地方再轉護照出境去第二個地方？得唔得㗎？人地國家你個入境記錄係用火車頭，但出境用bno 會唔會俾人的入黑房問

唔洗有bno都可以5+1去英國架🤣

睇你去邊啦，你去到大英祖國門口，拎住佢本護照，你估會唔會唔比你入

去其他地方旅遊咪引下手用住特衰先

中國同香港政府要自爆
比我係monkey都開心死喇

正，藍絲西走埋

漂亮

以後出國要成副身家押係政府到

still on99

到時英國專機接你走

CNO 出境去任何地方
再係當地英國領事館申請BNO Emergency Passport
直飛英國

咁你要買兩張獨立嘅機票
而唔係一張包轉機嘅機票

跟住香港堆官同你講 有完國安法就可以變下個星加坡 可以咁繁榮
唉 蠢人當道 香港點會唔死

英國有本金色嘅一次性emergency passport, 全球通行但好貴，BNO可以申請

佢地應係想一帶一路同佢地有邦交既國家跟佢隊!

香港出發又唔洗護照 你禁條毛

機票對名不對passport number

正撚解
都話左除非完全禁止港人出境
唔係既話係100%無可能阻到港人去英國

香港直接申請emergemcy passport出境

因為上面關口唔認bno

你一定係去北京

都有個網民解釋咗
係班弱智衝出黎柒

This is great

不過我始終覺得中國唔會唔俾香港人走 因為根本現實情況下無可能做到
戰狼外交 小動作回應下ONLY

連登仔睇得自己太緊要啦 果十萬八萬人走 對香港影響唔大
(起碼係中國角度唔覺得有咩問題)

但係如果真係一轉要用passport 出入境香港，而家嘅都有E道嘅機全部報廢，又要轉返晒人手

陰謀論咁諗下一步可能係想收你特衰或者唔俾用特衰出入境
好似維吾爾族人唔批護照咁

低智，不過呢句說話係畀牆內人打飛機用，
牆外人當笑話

有啲機可以scan passport

知就笑死
唔知咪嚇死

俾盡咪又係之前支持蟈安法個堆不知名蟈家

唔出奇
一定一套咁做
但咁做完國際社會會點就另一件事

登記英國公民方法
非中國籍。呢個係根據《2009年邊界、公民身分及移民法案》(BORDERS, CITIZENSHIP AND IMMIGRATION ACT 2009)，無其他或者喪失國籍嘅BN(O)人士由2009年3月起，無主動放棄或者宣佈退出某國國籍，都可以喺2010年1月13日之後,，登記成為英國公民。但係同時因為《2009年邊界、公民身分及移民法案》而被定義為中國公民嘅BN(O)持有人，就唔符合登記資格。目前，呢條法例暫時只適用於喺1997年主權移交前持有BN(O)嘅香港少數族裔，例如尼泊爾裔、巴基斯坦裔、印度裔香港人、印尼華僑等。筆者身邊有幾位尼泊爾裔朋友，就係借住呢個法案登記成為英國公民。而且，係好串咁同筆者講「我係BC! 」。

石頭腳?

用bno入支那
回鄉證

到時就會各國派飛機黎
睇你敢唔敢射哂佢地落黎

藍韜文上月先講過：如果支那佬限制香港人出境，英國係幫唔到啲咩！
請記住：世界各國不斷幫香港人嘅政策，絕對十分之感激，但唔好理所當然。我哋做嘅係配合，直到離開香港或贏支那同港共

爭咩丫 取消我國籍丫笨

始終要咁接300萬人走，不如直接打返香港返黎

agger

加速主義我不嬲都好支持

亦都係點解話英國開門仲要諗走唔走係on9，有得走果陣你唔走

Ex7actly 解釋咗 仲喺度漂亮丫漂亮票丫

有冇諗過其實冇人想去蟈

冇其他國籍嘅bno 97年已經處理晒
09年呢條其實係保險條款for有中國籍嘅bno
有啲少數族裔bno如果有家鄉國家國籍就拎唔到BC

我覺得會私下叫航空公司又係比哂d旅客資料佢睇囉
比bno checkin就唔比你飛中國領土
又會叫一戴一路國家 泰國呀韓國呀唔承認bno之類

之後中國又比人圍 每次都係咁 趕台灣官員走 之後比美國趕番

then this is a war

有邊個唔想丫
現代戰爭，絕大機會係令對方單機打飛機（即係鎖國）
大家都有核彈，我諗無人想互射

新疆？

其實支那啲官員水平點解咁低？發言之前，可唔可以對背景做下查證？

依家英國內政部個新政策，直頭唔駛你續領BNO，甚至你之前無申請過，只要符合申請資格就得。

基本上，申請人唔需要揸住一本有效嘅BNO喺手，你不承認一本可以不存在嘅護照，做乜撚嘢？

將會拒絕承認太陽為銀河系成員

並禁止其繼續為地球提供太陽能並干涉地球內部運作

本身都唔會去支國...

感覺係
英文拎把刀劈中國一嘢
中國拎把餐刀片返英國一嘢

no啦
廣州都有

屌
顛覆國家呀

明明中共係weibo拿返咋沙
搵埋網軍洗板讚黎掩飾
你地係要拆穿 點交代呀

結果局英國要玩Hong Kong act 2020

用特衰飛到英國再整BNO都唔遲

推民族自強 香港獨立

其實咁樣針對某一個國家既國民，係等同向果個國家宣戰
尋日份STATEMENT都用到BNO CITIZEN，已經直接承認你係英國國民

笑撚咗

咁認真做乜，人地唔係唔知，係話俾佢地十四億人表下態咋

因為中國人拎護照好難，佢哋都未識用護照

中國人拎護照係要國家批准

BNO 原先係national 之一，而家official 升級咗做準BC /BNO citizen

有 citizen隻字係法律上差天共地

仲考慮d咩

對家一定好驚

好驚唔好

考慮啦一定要做

即係出咗境之後無得返嚟香港

廣東上海北京申請就批，低端人口唔會批

雖然英國佬未必會想同中國熱戰，所以咁樣寫都係叫做提提你唔好諗住強硬搞BNO班人，佢地係我國民黎..

加速師

唔會去中国

citizen 同national 係英國法律上係兩個concept來

digital visa,依招絕。就算羅HKSAR passport申請
無任何紀錄
咁出關果陣點都查唔到你係咪著草去英國
英國佬真係日出了

你唔撚識嘢就唔好亂咁講
以為加句好似戴咗頭盔喺度鳩噏就冇人屌撚柒你條戇鳩仔啊？

特衰唔係廁所板咩

BNO全部自動升BC

用厠板入埋英國再報失bno都仲得

連登仔真係好撚威唔知以為姦撚咗師兄你老母

英國: 97 前係香港出生及其子女自動有 BC

假如日本台灣火車頭拎特衰要簽證,bno唔洗,會唔會d人連特衰都唔要

咁又唔好講係威
只不過唔係好似你條戇鳩仔咁出嚟獻世咁撚柒姐

其實一個國家唔承認另一國既護照係外交風波黎wo

英國反制不承認中國護照

係我就唔承認英國護照喇

夠薑就即刻用國安法搜查全港住家
凡檢獲BNO, 全家送中

亞非拉兄弟

因航會check然後篤灰

邊個傻仔用BNO返大陸，自己出嚟認左佢啦

最強反制

咪搭因航是常識吧

又唔係去支那
你唔承認你事

我覺得最好應該係取消bno人個中國籍
咁係win win scenario

BNO好似係當英國人
護照就係護照，BNO國籍係UK
無政治正確

BNO好似要有簽證先入到大陸
佢係可以唔俾你過，我嗰陣時個fd俾人塔左一晚
第日有機先俾走

唔係講緊香港人冇得去英國咩

似係出境唔可以剩係用hkid
要你show埋護照
BNO唔俾出境
CNO要有合理條件(讀書/工作visa)先俾你走
旅遊visa唔俾走
有乜做唔出

全香港既人唔俾去旅行？

佢咪試下囉

粗暴干涉別國內政

快啲推爆佢等我哋唔可以用bno出入境香港

97之前，支共唔係已經一早唔認BNO嘅咩？真係此地無銀

e道好似要scan pp
唔係好記得

多謝加速

如果美國話認bno仲可以visa free睇下到時會點

hkid

痴線

渣bno既人會去支那 ?

得一種人 藍屍

scan pp係出境個閘

我見過有一個香港家庭係羅湖用Bno返香港,不過排外國隊咁解

單方面唔承認有鬼用咩
其他國家承認咪得囉
口交部真係唔識㗎喎

好彩你打埋"理論上"，支共痴起上黎，要你入禁區前show埋護照都仲得，唔好再以常理諗呢堆畜牲！

當年猶太人J字passport要有目的地國家簽證先走到
叫得chinazi點會做唔出

除非佢話擁有bno係犯法 如果唔係真係冇咩用

我就係等緊呢刻 特衰 去美國拎 visa 要2日+ $1200
BNO 隨時飛得

入台證

唯一諗到就係 要每年上大陸拜山個喺會有少少麻煩

同藍屍攬炒

擺明係循例 回應下 同做畀啲 中國人 睇

牆內的人應該唔知中國本身唔認BNO

但離港用身份證
咁你唔承認關我撚事

咪係，
香港人只可以用回鄉證返大陸㗎啦。

宜家BNO visa根本唔需要BNO證件 英國check到記錄有你就申請得
我揸住特區passport夾埋BNO visa一樣可以上到機出境
中國on9在 唔知BNO從來都唔止係一本旅遊證件咁簡單 佢係一個國民身份 依家仲要變埋BNO citizen 你中國可以干預到咩野呢？

仲要考慮？過去幾十年有收到過用bno入境支那咩立即唔承認加開放港人移民支那計劃啦

上面我咪咁講

sshhhhhhhhhh
人地會嬲架

尋求取代中國 美在非洲發放大額貸款

BNO CITIZEN

CCP

關你撚事咩

咪要搜身搜到無BNO BNO visa先出得境

唯一反制措施係呃支那粉紅

其實最緊要係廁所板係佢控制下, 而BNO唔係依依樣野,
今日就話廁所板申請就有, 但係你唔知之後會點,
佢如果唔比你係香港機場用BNO出境, 又收緊廁所板申請, 其實就係變相收緊咗香港人自由出入個權利

完全唔出奇
而家中國連普通嘅人都唔批護照

經大陸轉機 不過唔會入境

應該唔遠了

係世界承認未得

果塊閪係小粉紅？

WAR IS BEGIN

ARE YOU READY CCP?

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

旅行返香港上大陸又唔使用bno

正正常常應該冇人會撘大陸airlines
所以係大陸轉機嘅機會係0

無特衰passport

咁你要係香港取消E道唔再用ID出境啦喎
強制全部要用護照出境搭飛機
好想睇下會玩成點

Bno visa 係digital 搜條毛

無成本
肯定又一班又要屌
又要拎著數嘅人過去

國安法要你log in

唔一定 有人唔鍾意坐長途機
或者貪平又唔介意坐大陸airlines
都會揀大陸airlines

唔去支那咪得

離境用身分證，入境用passport , 唔去支那就ok

吹皺一池春水

有啲人得bno, 咁耐都冇特衰， 其實係咪真係有影響

靜靜地咁贏得唔得呀

佢地D政策真係好撚好笑
英國放寬BNO
佢就講禁英超
依家就講禁止用BNO去鄰國
智力水平真係高水準
呢D新聞真係用黎畀佢地D人睇
昆下佢地安慰下佢地弱小心靈

所以我覺得5+1方案，可以篩走咗有錢，但無心去學英文或無心去了解英國文化嘅藍屍

長途都可能會揀係中國轉機
但係本身都無得用BNO黎轉

支那唔承認係咪=支那個幾十個非洲國家會跟佢？

有錢嗰班篩唔走
賣樓有成千萬嘅
過去光合作用都生存到6年啦
仲可以過去炒樓

不過咁有錢嘅
可能無咁大吸引力過去生活